說好的10點鳩叫呢 ？

喂喂喂 ！！！

說好的10點鳩叫呢 ？ 點解咁少人應機嫁，係咪大家已經放棄抗爭？

你知唔知 我一個人叫 無人應 好老尷嫁 ？

今日中大女仔已經走左出黎，我地要反抗啊！

一場運動有好多位置！
好勒，你唔衝，你唔口罩，你唔文宣，連叫都唔肯叫？你真係坐著因為王？？

大家 聽日等你啊！

光復香港 ， 時代革命 ！

一定要叫，五大訴求，缺一不可

十點鳩叫！
十一點貼連儂牆！
十二點推行動post+Twitter戰線！
逢星期四爆買黃店！

和你拖已經改左時間了

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

重新推返 對唔住之前咁多日都偷懶無嗌 係時候要出返黎了

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

唔緊要雖然有義士已經無咗聽日，佢地分左作佢地既聽日俾我地
我地就做埋佢地個份，聽日叫！

抗爭，啱啱先開始

好多人叫

推